一人一個葉劉咁想做特首既原因

我先：報復市民反23條之仇

樣衰

西環坤佢,但佢又當真

幫年輕人起機

無愛情既滋潤

剋死完老公
想剋死埋香港

比你講先

香港第一個女特